請切換為手動呼吸模式

仲有手動眨眼

已轉

玩單機啦